有冇人有倉鼠寄養鋪頭介紹

要出trip 十幾日 唔放心交畀呀媽照顧
跪求信得過嘅倉鼠寄養鋪頭
利申新界西撚

1日300 要唔要

以前養過 不過屋企有兩隻貓 幫你唔到

我養開龍貓
見d grp友推介荔枝角PET RGG
好似都收倉鼠

我都明比呀媽睇係好唔安落
我去左一個星期旅行 呀媽日日餵零食比佢
搞到佢一聽到我媽腳步聲即刻出黎等野食
漲到成個波咁

我試過九龍灣工廈ro la小小動物民宿 平靚正
聽過連鎖酒店 但一黎貴 二黎係港島又遠

試過petegg 覺得幾好
樓主可以上去睇下環境再決定
個到唔洗落訂, 口頭book就得

利申新界西養龍貓

完全明白 平時死忍難忍唔畀咁多零食佢
好驚呀媽日日餵佢食瓜子

感謝兩位

我幫你養住先
唔收錢 你負責番d糧果d就ok!!
你可以黎我屋企望下環境
之前養過熊仔鼠2年左右

你會唔會愛上我隻鼠架

佢生得咁可愛 好危險

有冇得比人去探佢地 同佢地玩？

屋企唔比養，但好想摸下佢地

其實養倉鼠唔會太影響到屋企人
自己照顧自己清理
唯獨是夜晚佢地跑輪 咬磨牙石個d 會好嘈
所以我將個籠放係自己間房
屋企人都無乜怨言
佢地仲可以得閒撚下鼠
絲打考慮下

熊仔鼠定倉鼠黎？
如果你想就留tg啦

熊仔鼠呀
多謝你嘅好意 我考慮下

bam

好可愛呀
我可以免費幫你養住先 我屋企有3個籠 2個吉咗
宜家養緊隻熊仔鼠
但係木糠同食物就要你自己啦